[26-07-2019]股市直擊+波神信眾區

聽日去郊遊食涼粉買老婆餅既清小心為上

建議係街市買啲爛菜買條臭魚係手做掩護

匯豐呢啲廢股 係咪仲有人買 收息喎 跌到渣都無 收個雞水咁多

全能既連登JAI

又跳出黎牙

有冇勇士sp941?

細細地玩左注1299 lplc 82.5 85, 星期一唔郁既就total loss

示威者周日晚向中聯辦門口國徽投擲黑色油漆彈，抗議政府漠視民意，然後用大聲公讀出《西環宣言》，重申五大訴求。不過，沾上污迹的國徽，看在內地網民眼內是一大恥辱，不能接受。經營內地論壇「帝吧」的「小粉紅」（意指傾向民族主義的內地青年，同時亦指網絡空間上受中共指揮的群體）當晚宣稱，要在23日晚上8時到facebook「出征」。不過，在此之先，已被連登仔率先起底，更幫他們填寫參軍表格，改信「伊斯蘭教」，小粉紅最終叫停行動，可謂出師未捷身先死。《人民日報》海外版旗下微博賬號「俠客島」，今天下午更在小粉紅傷口上灑鹽，指帝吧20名管理員被「請（到公安局）喝茶」。

「俠客島」先在微信公眾號發文，後在微博發文，寫道「出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟……」。內容指，「7月22日，對於帝吧千萬遠征軍來說，是個難忘的日子。他們的群龍之首，傲視天際，萬民敬仰的管理員李威（真實姓名李巍）等20人，率眾遠征不久便遭『港獨』分子反撲、人肉，個人訊息遭公開，部份甚至被『參軍』、『改信伊斯蘭教』，可謂出師未捷身先死。這支未嘗敗績，拳打特朗普，腳踢蔡英文，曾在數小時內拿下瑞典的『文明之師』，竟然在香港這彈丸之地上栽了跟頭，令人大跌眼鏡。」
帝吧管理員的真實姓名、身份證號、地址、手機、QQ、支付寶以及20間銀行的存款賬戶，以至其餘額都被起底，在網上一覽無遺。這也突顯了國家對個人資料保護的不穩健、網上實名制的弊病。某程度上，愛國的帝吧管理員是遭國家出賣了。

「俠客島」文章指，這場敗仗「導致帝吧官微小編退出，不再更新微博。有網民更爆料稱，這些管理都被邀請去喝茶，帝吧前途未卜。」而這番話出自官媒口，反映愛國青年成為棄卒，遭國家兩度出賣。

班警犬助紂為虐真係死十次都唔夠

CONDOM國

幾時轉行去鵝頸橋底講故

又夾

我直入元朗

加多注call la...

280守唔住就cut

CASH IS KING

LMHY

緊係反手好

你們要「停止一切暴力」，但我們不會停止「不公平地、用暴力強加在香港人的選舉制度」。你「重回理性討論」，但我會繼續「執行暴政」。

所謂「政治中立」，是用於有民主選舉制度的國家，無論誰派能取得大多數民眾的支持，所有公職人員，無論軍隊、警察，都要「政治中立」去繼續執行其職務。

請大家不要再濫用「政治中立」！在不公平的社會裡「中立」，就是站在「不公平」的一方！

RICKY AR...

屎神都call
點升

rb你想史god反手put

反手算

CHOW NG CHOW 老豆 HO

阿仔好似實用啲....

me得返床大底個張

有預感聽日係end game

NO LA...

it is just the beginning

This is V

People shouldn't be afraid of their government. Governments should be afraid of their people.

me肥仔拳一打十....no afraid

Captain

禾直入元朗...

你老竇疊羅漢...

拎個環保袋
買定罐頭類既野呀

清識玩

等禾集合團戰...

可樂

各位師兄要小心

嶺南

TLA...

ho on9....

元朗困獸鬥...仆街警

解放軍帽

畜龍禾DLLM

下次一定要以呢班仆街為目標血債血償....

一走撚左先出畜龍
DLLM!

次撚次人少先出黎打人

老解帽
葉虎
畜聾
呢個正苦每次都有新鮮屎周圍屙....